後門狗想入cu cs一問

小弟讀緊hkcc it year1
想year 1走有冇可能？
GPA要幾高？
洗唔洗考ielts？

認真一問
有冇過來人可以分享下

push

asso first year 走 CU 好似唔收

基本都要爆4加dse個分唔低

樓主dse幾多分,有19-20咪retake上cu engine

得17分
學費都交埋冇得走

如果year2 走gpa要幾高？
有冇人有經驗

有冇full cert？有嘅試下retake升3分
有full cert,專心兩年asso爆4上Cu

*冇 full cert

3.8以上走唔甩

你認真比心機讀 有咁高攞咁高啦 爆個4就冇野好怕你

[member]hkcc情況唔知
我嗰年 HKUSPACE engine 攞 CU / HKU engine yr1 offer GPA 4.0x
DSE b5 21

唔收year 1, 當年朋友3.86入
中文要有3

識人中英有3
當年hkcc爆4入到
宜家first hon

我有3rd year 1 入到wor 不過都4-5年前
唔知有冇改

asso year1只可以走大學year1
而cu year1冇cs, 得engine, 入到去再跟gpa揀major( cs ce ie...)
所以asso year1只可以走cu engine
>3.7 有機會 >3.9應該穩入
英文2要考ielts

揀左咩major?